「學術討論」AA電 vs 石仔 vs 磚頭

於
機動性
射程度
可帶性
威力度
可控性

AA電 不是又便宜又好用嗎？

「利申：純物理學討論（速度與威力）」
「本人絕不支持傷害別人的行為」

自推